申請綜緩有咩攻略！

屌，原來唔出雙糧都月入比7千幾

夠我一個月洗夠突啦，又唔撚洗做

點申請，求教

你話你個腦嚴重傷殘

今次施政報告話出埋雙糧有二萬三千幾

我反工做到仆街都冇

祼辭 拎綜援 打機 先係未來發展方向

過哂D資產比我 再申請

你死撚左先, 我燒畀你

扮傻 睇醫生 再轉介去精神科
著哂尿片 當場ALL埋出黎 就合資格拎 (應該係
分分鐘拎埋傷殘津貼 FATFATLA

過晒啲錢先，等夠6個月，就可以申請，其間可學揸的士，貨van, 吊車，水電，裝修，狗隻護理，剪髮，將來香港玩撚完重可以移民澳加。